而家香港機場俾唔俾送機？

即係是咪一定要有登記證先可以入離境大堂？

都係跟返限聚令人數，如果收窄到兩個就即係俾1個frd入，即係依家可以帶三個入，都要睇吓嗰班食蕉跟足程序，試過有啲隻眼開隻眼閉
同埋可以試吓利用接駁巴士試勻晒所有出入口

Btw 家人可以獲豁免

thx

J圖？

冇登機登都入得？

上次就係送唔到個friend機
成班人企撚晒門口影相

唔可以同實q講係親人？

送機仲有咩心情J

夠姜你咪試吓囉😂😂😂
不過最正路就係係要飛嗰條友去雲晒所有出入口，而每個出入口接三個入去 如果再多啲咪係咁loop

最少一個要有

今日唔使check press 入得

航班瘋狂改時間改到屋企人黎唔到送機

呢d最實際

上次去機場, 唔好話送機,廁所都冇得去 個時啲垃圾水馬仲係到

3/F 有廁所架喎

即係無機票都可以入機場？

push
想問宜家送機係咪無問題？

禁錯不推文
push

同問 推

上星期去咗 自出自入

係
水馬已經冇哂